點睇姜濤(姜b)咁高汁都有人反

唔係fake news嘅話抵做香港一線男團centre

死乸型

禾鍾意 伝說 焙茶 伝說 綠茶

吊打姜丹尼爾

因為有樓主開埋啲膠post

咪又係腥香港人，等佢出聲再支持都唔遲

其實佢平時打扮都咁上下㗎啦

班女：沒有暴徒 只有姜濤

我係姜糖呀DLLM

上面成班盲反

佢篇報導已經割左啦 識唔識閲讀理解

樓豬本身係條垃圾既fan黎？

咪撚再推呢啲on9 post

如果你唔係外國巴打..
人地cwb tst打緊交嘅時候你喺度9up
會唔會有少少過意唔去..

入新屋嶺被雞姦未？

黑衫=高汁？

姜丹直頭要死全家

姜丹死左小隊會好傷心...

有我

呢條二打六博見報姐，叫佢表態先啦

啱呀